死者留低嘅醫療券可唔可以用嚟幫佢執骨？

人都死左啦。

有李露媚既感覺

配眼鏡都用到醫療券啦